====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ' est ainsi qu ' il appartient à une commission gouvernementale de choisir les entreprises dont la création ou l ' extension peut être autorisée dans la région .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

